[警察光環]25歲廚師冒警食左9條港女

25歲男廚涉嫌冒警在網上結識3名女子，分別邀約她們把酒談心後，跟女事主返家或帶到時鐘酒店侵犯，涉案男廚日前被捕。被告梅錦添被控1項強姦、1項非禮、1項未經同意下肛交、1項盜竊及3項冒充公職人員罪共7項控罪，今(10日)被押解西九龍法院提堂，暫時毋須答辯。

控方庭上透露，上次押後期間警方安排的認人手續已完成，連同現時本案3名事主，現時共有9名事主認出被告，皆涉及相類罪行，控方現申請押後以待警方進一步調查，包括基因校對檢驗及電話通話紀錄等。裁判官考慮控罪嚴重，認為被告有不依期歸押風險，故再次拒絕其保釋申請，案件押後至12月5日再訊，期間被告續還押監房看管。

被告梅錦添被控於今年8月某日冒警、9月27日在一屋邨單位強姦女子X及偷竊X現金1000港元。被告亦被控於今年4月某日冒警、同月30日在旺角砵蘭街維多利亞酒店一房間內非禮女子Y；以及被控於今年8月某日冒警，及於9月24日在旺角亞皆老街富城賓館內，在女子Z不同意下與她肛交。

港女見到警察真係自動波

屎忽都屌埋

真識屌

咁既撚樣都食到9條女

點解要冒?

今次入去
到佢享受

D女都可以 同佢講係警察就上得